急！ FT 被人hack，email被改

仆街
中左招
改返就無事?

屌佢老母呢間濕鳩野點解冇7/24 support出左事完全冇人理要等星期一

除咗fristrade仲有咩真離岸又大間嘅broker可以用##冇bno開唔到CS

中咗招,名都轉埋
不過hackerone係啲試bug嘅bounty program黎,暫時唔駛太擔心佢會偷你錢..掛

電話apps入到，算唔算冇中招？

我個email都改左喎
咩事？

要用web login先check到

唔洗驚偷錢住
佢話只會入你同名户口

推

我想改返個email，但唔知點解佢話個pin錯，想改pin，但佢又要send野去email

屌不過我玩開月供ETF個佣都幾甘

ft =?

屌 咁on9

仲以為富途

仆街 我都係被人改左email 屌

嘩 好彩睇到呢個post

Same, 個pin 輸入唔到4位數字，轉唔返email

我都係。改左做Stefanofinding@wearehackerone.com
已send email問。去佢facebook投訴埋先

啱啱google過
HackerOne係Bug Bounty Hunter黎。佢地專係hack d大公司再攞獎金。
大家唔駛咁擔心住

我個pin冇事, 改得番個email, 不過FT始終保安麻麻地

我覺得要停用FT 咁多人都俾人改咗email 代表佢成套系統都俾人hack咗
轉用IB / 8仔 / CS / TD

改得電郵驚佢會唔會改埋姓名同戶口number

On9 先陣
試bug 唔會用真機試 只會clone 一set 一樣嘅setting 來俾人hack

我諗緊係自己記錯pin，定個pin收咗皮，但明明之前mark低咗

但如果唔係特登請返黎
而係hacker主動hacker再攞獎金
hacker點會知有個clone左嘅system?

試吓轉第個browser

唔係間公司請返來 而又hack咗 咁間公司咪唔安全 唔用得

係systemwide 咁hack應該全部人都出事

試下改個pin, 之後再改email

改pin要email，但個email變咗個不知名email

diu

你都可以咁講嘅
其實我相信間間都有漏洞
今次比用戶睇到真係柒
用唔用就自己決定啦

Try try
我的帳戶>設定>登入/Pin>變更pin
入返之前個pin, 再改新pin?

lm

問咗客服，佢話係顯示問題

我岩岩問 佢話要等美國個邊處理

改完email
仲係welcome stefanofinding hackerone
仆街

我都係呀 屌

仆街好在hacker one唔係偷錢/改userid ，佢連有pin都hack到應該係system backdoor?
但係咁樣好唔安全
我唔夠25k usd又開唔到cs ，點撚搞

改完 想轉 但其他月供季供太貴 沒計
ib又冇sipc

Td 但佣貴

我都諗緊…如果想轉錢過去係咪即係要提款再電匯多次##應該冇得broker直接匯去另一間broker?

唔好轉住，等星期一佢改翻個名先
我估係白帽黎，目的唔係我地d錢係要爆個bug問firstrade 攞錢

俾人hack都係唔掂啦

dklm ft匯錢收咁貴手續費本身諗住長放唔拎錢出黎點算好

仆街
中伏

佢安全系統咁弱 下次唔知會唔會被人hack 之後拎曬客戶D錢架

我都係呀屌個ac用黎月供etf起碼都擺返10年，而家唔知點…
等睇聽日官方點回應同處理再算有誠意嘅都可以考慮繼續用嘅

FT FT FT FT

on9 , 打多幾粒字都懶

唉 唯有等星期一睇下官方點回應喇

有誠意但唔安全都冇辦法用

已經改左email,password,但改唔到呢度
歡迎, STEFANOFINDING HACKERONE. 您上次登入時間為 09/15/2019
點做?

身家8成都放喺ft
未夠25k usd開唔到cs int

有漏洞會修復會有改善措施架嘛唔通有得佢咩，就係睇佢處理手法再決定留唔留啦

講真間間都實有bug係睇會唔會咁岩俾人爆出黎

唔會hack production 場
會啲改曬所有用密碼
同場screen capture account

同埋改做2FA

真，ching 識嘢

STEFANOFINDING HACKERONE
好礙眼, 但唔識整走

最好係加返MFA，一般銀行ebank都有

TD international 算唔算真離岸?
早兩年開左 放左係到無用

係咩黎？

其實逆向地諗，爆咗獲而客戶冇任何金錢損失嘅話其實先係最安全如果事後佢地會認真改善嘅話佢仲驚過你

FT 入面加？

咪都係2fa啲friend
加返個sms pin再加埋而家個web pin都三重

反正佢岩岩出左個新app，叫佢加個好似hsbc個隻保安編碼產生器應該都得啦

有, 點會冇, 不過又要俾一筆錢咁解, 但一般新broker會有補償

屌，先開咗戶口幾日就爆單呢啲，點樣搞啊

不嬲都話呢間野信唔過
個老闆係大陸出世，兼且近年瘋狂接受大陸媒體訪問/出膳稿
唔知點解連登仔瘋狂吹奏

屌，大陸嘢就唔好用啦
啲人道德底線冇下限

仲要岩岩入咗10k
即刻拎出黎又好on9, 唔拎又驚

CLS 咁兒戲

宜家似係成個backend比人hack，加幾多重login驗證都無用

驚西咩
SPIC頂住

真係唔知，有可能其實唔係爆ac改野，客服話係顯示問題咁有可能係純粹喺frontend到搞屎棍，所以email改完再update返就冇事，歡迎畫面改唔到所以update唔到

SIPC好似唔包hack
同埋如果個hacker將所有客d貨不問價market sell，都應該冇辦法拎得返

唔係台灣人咩？
屌咁我係咪要轉
屌嗰陣仲諗住佢係台灣衰極有限
不過試過打去個cs 屌佢原來係北京line黎

可以淨係改咗front end d is

Code

但可以告，天文數字

冇用啦，破產傷唔到本體

無野係信得過

中伏

1949年的上海，國共內戰之際，劉錦杭呱呱落地不過三、四個星期，被父母抱著，跟著國民黨撤退到台灣

其實如果唔係charles schwab international 咁慢, 我都唔會開住個firstrade先, cs等左3個禮拜仲未有聲氣..., 不過其實cs hk係好多大陸人職員, 都唔知係咪專登拖住, 我5年前去cs hk開戶個職員都係大陸人

咁即係點都避唔到
我又無咁多錢開其他

如果你啲錢係閒錢, 短期內都唔會用, 又唔諗住買股票或投資, 其實可以開個英國royal mint account當保險箱用, 冇最底門檻

正常 ib cs 都係大劣人

大陸出世，台灣長大，之後入籍美國
但近年有大陸媒體瘋狂幫佢出膳稿，你懂的

都唔係閒錢黎
不過入左啲錢入去用黎每個月買下貨咁

少過25K美金放住係Citibank先啦, 可以提住10K現金出黎傍身

我諗我真係要抽時間去citibank開先得
唉唔懶得了

仆街中左
即刻改返同更新密碼

Ching 要改埋其他account password

大左. 俾人改左EMAIL.

俾人HACK如果損失金錢唔知邊個賠

Firstrade

網路消息
FIRSTRADE系統被駭
有用的人趕快進去進去檢查一下
信箱、姓名及上次登入時間。

抱歉，這邊是北京的客服中心接到相關類似反饋，已經剛剛將問題反饋給相關技術部門，告知只是暫時性的錯誤顯示，我們推斷只是交割公司系統更新導致的界面上暫時錯誤，請您不要擔心。

呢個係佢地CS既回覆

heinzblack: 我猜是白帽要索款不成直接弄給你看了

ppt有人咁講睇下聽日佢地點解釋了，上面咩交割公司更新問題唔多可信喎…成個hackerone彈哂出黎仲兜

就算顯示錯誤都唔會出呢d名掛。明顯係d hacker名黎

下？邊d?
銀行個d?

唔係掛。。。放左好多錢入FT。。。就算洗d錢都要轉去CS.

你有咩account 用呢個password 都要改

個名剛入去見到正常番
希望佢地可以解釋番咩事

見到，正常翻了

如果佢扮晒冇事發生我就走錢先啦

無事，無比人改野

救救義士

我諗今次係第二次，上次懶防火牆問題

same
但係我覺得佢9成9會扮冇事
諗定轉邊間先都得喇

屌好彩冇開ft買美股

Ft唔係台灣佬開咩 同埋都30幾年應該冇咁雞掛

30幾年都係細行
你話呢
不過要睇唔係喺邊出世/邊度人
喺睇佢立場
FT老細受咁多大陸媒體採訪
同埋大陸媒體出咁多鱔稿
你都估到佢係咩人啦

咁撚大鑊
仲要岩岩去左旅行
得部電話有排搞

firstrade twitter 有回應

Firstrade takes cyber security seriously. We engaged a well known cyber security company called , to conduct extensive tests on our system throughout this weekend.

好似只係支那户口有事

出左email

聘請定真係比人hack呀

客服預先無人知。又唔通知客先
似係俾人hack左先聘請

佢係咪諗住出封email就算數

真係受你聘請嘅， 就唔會搞你production啲真客嘅真地址啦

唔知美國有冇私隱條例， 我極度懷疑客戶名稱電郵地址身份證號碼等等 都已經被黑客獲得一份副本

屌
好明顯係人地搞鳩完你
你就俾錢人請教返人
就話「聘請左人哋」

啱啱入去啲email，名正常，但係最後上線係琴日夜晚八點，我好肯定無開過，即係我都被人hack過但正常返？

dklm唔夠25k有無其他更好嘅選擇？

留名

暫時睇定d先，HackerOne既指引的確有寫"Never willfully exploit others without their permission"

但成件事既來龍去脈仲係要等fact check

有台仔話請Hackerone做野通常係唔會事前做任何通知直接突襲，睇下官方會唔會再有詳細解說喇

暫時得個罐頭式回應我就唔係幾接受到，等美國天光再睇下佢有冇多啲解釋

都幾撚明顯
比人hack完先話請左人

可唔可以直接contact hackerone問問

唔撚係啊好彩未開
即刻black list

Td American

一係就係IT狗on99唔通知晒其他部門 仲要直接攞prod場俾人嚟試
仲要試到exploit到
咁呢間嘢有幾secure就自求多福啦
淨係前者都大鑊到仆街

唔知呢間嘢點運作
但正常大公司搵pentest都唔會就咁俾人直接玩
要顧面子㗎嘛 唔係咪好似FT呢鑊咁柒囉
緊係背底掃清晒先
執好晒 再出report話自己幾安全
老老實實 間hackerone 咁玩法都幾難搵到大生意

今次真係散戶叫苦連天

HackerOne好似美國國防部都有搵佢地做生意

窮撚又真係冇咩選擇

所以先奇 冇理由會俾仔突襲個prod場 仲要改埋嘢
邊有大公司夠膽咁玩
自制關公災難
除非firstrade 對佢地自己咁有信心啦

如果要sipc係得返cs/td
大家覺得邊間好啲？

應該開唔到TD國際版
如果你有外國地址開到就both啦
呢兩間配搭係好完美

拎本bno開cs國際版有無得諗

我諗如果唔係由hackerone 講返同一段statement的話，冇人會相信囉

就係咁先搵到大生意 你真係唔識架wor

我俾錢你公開落我面?

個客唔係佢
其他對手會買

但而家講緊FT話佢自己請佢地嚟做pentest喎

屌佢老味點玩都無理由喺prod玩俾全部客見到呱

屌好撚嬲

屌，我有一半身家喺入面

俾錢人HACK返自己公司客戶既MAIL之後講做TESTING
有冇咁CLS

hacker個版面冇寫呢個activity既？

去twitter pm 問下佢喇

你用埋我嗰份

特區護照仲可以申請邊間

唉
用左兩個星期多
好在只係入左2000蚊美金
迫人開埋cs 或者td

你信呀

上星期五已經申請左走錢

所以我咪話唔信佢呢個理由囉
有乜理由自己搵人嚟做臭自己個朵

讓白帽駭客為企業助陣！漏洞懸賞平台 HackerOne 募資 3,640 萬美元
作者 黃 彥鈞 | 發佈日期 2019 年 09 月 13 日 8:00

在資訊安全越來越重要的年代，出現安全漏洞往往意味著鉅額的損失，甚至會賠上信譽，因此幫公司找各家好手來抓「Bug」的漏洞懸賞成了一門大生意。
漏洞懸賞平台 HackerOne 在 9 月初宣佈完成 D 輪募資，獲得 Valor Equity Partners 為首的創投和投資公司注資 3,640 萬美元。HackerOne 成立於 2012 年，總部位於美國舊金山，執行長 Marten Mickos 表示成立 HackerOne 是為了讓世界能建立一個更安全的網路。HackerOne 是媒合公司與安全研究人員或「白帽駭客」的平台，由公司懸賞獎金來找出公司網站或應用程式中的安全漏洞，而 HackerOne 也會向公司收取 20% 的佣金。

HackerOne 表示，提供給白帽駭客的重要漏洞懸賞金目前平均為 3,384 美元，約相當於台幣 10.5 萬元，比去年同期成長 48%。2018 年全年發出的獎金達到 1,900 萬美元，其中有 100 位駭客拿下超過 10 萬美元的獎金，更有 6 位「賞金獵人」終身獎金收入在 2019 年突破 100 萬美元。根據 HackerOne 的說法，超過四分之三的懸賞項目會在開始的一天內就被找出一個安全漏洞，而且其中有四分之一漏洞的嚴重程度被視為是「高度」或「嚴重」的等級。

2018 年全球網路安全市場達到 1,520 億美元，預計幾年內將成長到 2,500 億美元，可見市場之龐大。在現在這個什麼公司都很難避開電腦和網路的時代，網絡犯罪已經成為多數公司都必須防備的對象。這也是為什麼投資人願意砸下大把鈔票投資 HackerOne 這種懸賞平台，像是其競爭對手 Bugcrowd 也在 2018 年募集了 2,600 萬美元的資金。

HackerOne 在之前已經籌集了大約 7,400 萬美元，其中包括 2017 年的 4,000 萬美元的 C 輪募資，HackerOne 在聲明中指出將加速在全球市場的擴張。許多 HackerOne 的客戶都赫赫有名，包括阿里巴巴、Airbnb、美國國防部、Dropbox、高盛（Goldman Sachs）、英特爾（Intel）、星巴克、Spotify、任天堂、PayPal、豐田（Toyota）和 Twitter 等。

Bug bounty platform HackerOne raises $36.4 million

最尾段個堆公司係咪都係一樣俾佢突襲測試完再成為佢客戶先
係嘅我就放心呀

正路啲大公司就只會俾個dev sit uat場俾你玩
認真啲嘅咪clone個prod場俾你
你中意咪突襲夠囉
點會夠膽俾個prod場你玩 仲要俾你玩突襲
我估呢單嘢最有可能都係班IT on9
俾個prod場人地直接嚟

係咪無任何update
當無事？

大家諗住轉邊間

我無事

佢 twitter 覆左我
答得好摸稜兩可
但佢好似係知情

咁多頁我無睇哂，不過...
之前喺FB有見到FT廣告，佢的客服用簡體字答人嘢，我多咀問佢客服中心係咪搬咗入內地 (好似其他銀行咁)，佢答我總部喺美國，但係有其他人覆我話呢間公司係“中國人”開的，乜嘢國籍為之中國人就要自己思考了。

補充：佢用簡體字答問題之時，其實對方用繁體字問佢，睇語氣丶用語，估計用家係台灣人。

其實依家FT先係最安全
同之前元氣俾人捉魚生有蟲一樣
捉完即刻乾淨晒

好怪，一單新聞都冇

簡單d. 分散風險。寧願煩d開多幾間算。講真邊間都係咁話

𠵱條link本身會唔會都係釣魚網站嚟㗎

等bno再開個cs international

射番啲錢走先

原來咁垃圾

完全無WO
EMAIL都無收到

比幾個twitter大家一齊問下

@stefanohablando
呢個係改左email見到嗰個人 佢就係尋晚有覆我
我覺得佢知情 但唔想個人名義confirm呢件事
佢個hackerone紀錄:

@Hacker0x01
hackerone twitter
我PM問左 冇覆

@Firstrade
冇得PM 但@佢嗰啲佢會覆返個官方答案

又證明免費既野係最貴

我用feedback問過firstrade, 完全無回應....

呢D時候, 客人出聲問都唔回應, 我諗住俾$50, 拎D錢走, 留返30K當玩下算...

點知因為有cash management account (即係要左張VISA debit card), 唔可以網上request wire fund, 要填form.

嬲嬲地, 拎哂D所有錢出黎, 再放入CS. 話哂CS都係全美第2大 broker. 小小錢當買service

我岩岩都試左。又係叫我填form. 麻鬼煩

其實佢張debit card都多舊魚
又唔係cs咁全免手續費

exactly.
而且感覺佢張卡好危險
唔見卡要cut又要打去美國
網上有冇得set transaction limit又冇得睇statement

點解唔一開始就開cs

頂
我仲申請左張卡
依家等bno再開cs
射走晒啲錢

提款好似有限一日1k
不過上次睇結餘佢計埋個孖展額係可用結餘。姐係個倉買晒貨有按倉都仲可以提款

其實收到張VISA debit 時已經覺得FT好有問題.
有咩理由寄到黎時, 個信封已經開左? 重要唔止一個user有同樣既情況...

如果中途有人抄左個card number and CVV, 過幾個月之後先慢慢用黎買野, 真係唔一定會發現倒

而家佢可以比hacker hack到任改user name/email
就算個hacker係white hat都好, 咁只係代表那位hacker唔做犯法野, 但同一時間講左俾全世界hacker知, firstrade有 vulnerabilities
debug都要時間, 呢個時候, 只要有其他hacker 去hack firstrade...
改名改email就可以幫你提錢走
同你買貴貨, 抬高股價又得

關係到錢既野, security係好基本, 咁都做得唔好,即時唔想用.

加上其他post有人講, 佢老闆同大6好多connection, 走資的話, FT一定唔係first choice.

一開始都係target CS, 但FT太快開到account, 又比佢0 commission attract左...

而且早前 D post講到CS要 BNO, 但我無BNO.....

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

用咩比較好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同你完全一樣咁諗
我鍾意幾股幾股咁入既人
0佣係好吸引
但我諗住先放係到算 以後未必會入錢

最大問題係佢出封無說服力既template email
係咪當啲客on9

咪就係

我唔係介意你同事做錯嘢
我介意嘅係你個系統究竟安唔安全， 有冇客戶資料流出
我最怕就係申請戶口時嘅護照， 住址証明 同埋全個戶口所有資料都畀人抄哂出黎

所以如果佢唔將成件事嘅來龍去脈講曬出嚟， 就算繼續用， 心中都有條刺， 所以如果有第二間揀， 應該唔會用FT